[韓狗入]四月去釜山住邊好？

黎緊四月會去釜山
搵左兩間民宿
一間係西面
一間係釜山站
價錢差七百
有無建議住邊度好

comma hotel

住過海雲臺呢間幾正
間房整整齊齊好舒服
地板有暖氣
周圍圍境勁靚
係地鐵行返去要兩三個字
不過基本上係一大條風景靚ge直路
當散步都好
入住同走房東有時間會開車車埋你去地鐵站

真係幾靚
但係我三個人去。。。。。

想住民宿多d

其實有無話邊度方面d

我3月都過釜山，book左海雲臺，d相睇落都非常唔錯，5個人去$1800一日

來看看這個Airbnb房源：최고급 해운대 오션뷰 초고층 준펜트 Luxury Haeundae Ocean View - 公寓，可睡9。

book左西面

依加二揀一，揀唔到

自認韓狗都有

連登仔眼中有咩唔係狗？